Paul George 過完all star又嚟料

年年都係咁
一過咗all star 就場場派膠

屌你老母尋日45分carry贏波

噚日對爵士都唔錯呀

Back-to-back 呀師傅
尋日2OT 打咗50分鐘唔攰咩

會唔會又變另一個PG環保POST

自動無視琴日場波

琴日咁都係唔錯咋？

OT個快攻風車

如果可以燈到完季就好
利申6年pg fans

話咗